[年經]一人一首歌最能代表你最近經歷/心情 放低你既心事

我唔後悔識到你同愛上你
如果比我揀多次 我都係會選擇愛上你
雖然我唔知你到底係心入面有冇鍾意過我 你亦都無講過任何一句「我愛你」
但我過程中好開心 無時無刻陪住大家 傾我地既未來
最後連朋友都做唔到 因為我怕我會放唔低你
其實我好想講一句
「我好掛住你」

陶喆 - 普通朋友

等待 我隨時隨地在等待 做妳感情上的依賴
我沒有任何的疑問 這是愛

我猜 妳早就想要說明白 我覺得自己好失敗
從天堂掉落到深淵 多無奈

我願意改變 (what can I do)
重新再來一遍 (just give me chance)
我無法只是普通朋友 感情已那麼深 叫我怎麼能放手

但妳說 I only wanna be your friend 做個朋友
我在妳心中只是 just a friend 不是情人
我感激妳對我這樣的坦白 但我給妳的愛暫時收不回來
So I 我不能只是 be your friend I just can't be your friend

no,no,no,我不能只是做妳的朋友 不能做普通朋友

陳僖儀 Sita Chan - 忘川

用了一支煙的時間 掛念誰
浪費了幾分鐘的感情 計算得到還未算太累
而你似看穿我 扮強悍
笑我姿勢未純熟 吸了煙 呼出眼淚

說散就散

巴打有咩故事

沒有膽色纏你 心亂如麻

從此想起 遺憾不應給你

最佳損友

如果搵唔到人分享 可以放低你既心事係到

將感情 供獻你 得到懲罰 沒應允
你那薄倖如毒癮

假使世界原來不像你預期

終於結束的起點

站在這起點
其實沒有走遠 其實不願告別
其實我心中 依然想念

依排相思病嚴重左

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀
至少感激當日陪着我開甜蜜的玩笑

一隻歌會唔會太少

又一遍 我忘記了是哪些事件
妳言詞閃爍 原因當然不明顯
試著看見 讓時間倒轉回到從前
認真如我 有抓不到的邊緣

在想像的空間不斷排迴
那畫面永遠明確
就算是閉上眼 也無法否決

其實我不願離開這公司
全都因為對你太鍾意

依排發生好多事？

妮 可以公主病
可以鬧脾氣
只要妳
愛笑的眼睛
妮 一見就鍾情
說不出原因
感覺那麼熟悉
緣來就註定

我會永遠 擁妳 在懷裡
讓妳放肆鬧脾氣
就讓我牽著妳
就讓我保護妮

You're Beautiful

其實唔係呢排嘅事，其實都只係一件事
只係咁岩諗返起件事，心情跟住唔好

平時無事 但有時又無啦啦諗起
真係會好失落